{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10041889",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제이앤파크 호텔"
    },
    "text": "お客様が夢見ていた海への旅は、青い西海を背景にした乙旺里です。 乙旺里に行くと、ゆったりとくつろぐことができます。 Jovial Nature Placeは、お客様の暮らしを美しく照らすために努力しています。 JNパークホテルは特別な場所で、愛する人たちと一緒に休息を楽しみ、忘れられない思い出を作ることができます。 宿泊施設は80室の客室を保有しており、すべてのサービスは韓国語で行われます。 朝食をご希望の方は、追加料金をお支払いいただく必要があり、朝食の提供形態は当日によって変動することがあります。 付帯施設としてはインフィニティプール、キッズプール、キッズルームなどがあり、利用時間と料金はお知らせによって異なります。 インフィニティプールをご利用の際は、アクアシューズを必ず着用してください。 カフェでは宿泊客に10%の割引が提供され、ビジネスセンターはレンタル料のある施設です。 訪問者のレビューには、施設の清潔度と広さ、管理状態に対する良い評価とインフィニティプールでの素晴らしい休息経験、親切なスタッフへの称賛があります。 しかし、プールの利用規則を破る訪問客によって不便が生じるという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "乙旺里はどのような場所ですか？",
            "answer": "乙旺里は青い西海を背景にした美しい場所で、ゆったりとくつろぐことができます。"
        },
        {
            "question": "Jovial Nature Placeは何を提供していますか？",
            "answer": "Jovial Nature Placeはお客様の暮らしを美しく照らすために努力しており、特別な場所で、愛する人たちと一緒に休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "JNパークホテルには何室の客室がありますか？",
            "answer": "JNパークホテルには80室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は付いていますか？",
            "answer": "朝食は追加料金をお支払いいただく必要があります。ただし、提供形態は当日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはインフィニティプール、キッズプール、キッズルームなどがあります。利用時間と料金はお知らせによって異なります。"
        },
        {
            "question": "インフィニティプールを利用する際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "インフィニティプールを利用する際にはアクアシューズを必ず着用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はカフェで割引を受けることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客はカフェで10%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターの利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターはレンタル料のある施設です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューでは、施設の清潔度と広さ、管理状態に対する良い評価とインフィニティプールでの素晴らしい休息経験、親切なスタッフへの称賛があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用規則を破る訪問客によって生じる不便はありますか？",
            "answer": "はい、プールの利用規則を破る訪問客によって不便が生じることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 492
    }
}